沙田警署嘅巴打可以走，七位被捕義士去咗馬鞍山警署

搵人通知在場各位律師，
大家記得搬番好啲野先好走！

Push

推

我會罷工

我係香港人
我會罷工